大衣包不住IU的身材

23日，由IU代言的Maxim咖啡官方公開IU相關新宣傳照。不僅腿長一米八，凹凸有致的Sline也很是顯著，IU的優越身材是真實的嗎！？

飲啖水先

腿長1米8，加埋個身咪2米幾？

係 見過真人

兩條加埋差唔多

碌極都係圖
完全無討論空間
上一頁算了

冇飛釘既

佢成個人點睇都無米八啦傻閪

做咩戴bra？？

正撚到

no recap no pic ok?

好清純

lm

又幾型

好撚正

正到..忍唔到...

真係好正，果然係國民女神，大波，腰幼，樣靚

點解越黎越大包米

屌你 條女對腳正撚到

著呢D衫特別大 應該32C

應該係2條加埋

屌你又唔帶bar

屌佢老尾 有冇咁撚正呀

墊左野女一

隱性大波真心好正

腿長一米八, 我個人又一米八, 要趷高腳先奶到西

呢條衰妹真係瘦底大波加靚腿靚樣
好想就地正法佢

個衰妹做咩戴返bra

其實佢真係唔大波, 只係完全靠個bra

好想啜佢對小籠包
奶佢對白滑長腿

G

腿長1米8

死臭雞

iu 愈來愈淫

唔凸點咪算比面你囉

腿長一米八？！ 進擊的巨人呀

真係好扁 啲仆街仲影佢側面

#run#do

[url][/url]

呢幾張不得了
可以要黎打J

比盡咪B 厚PAD姐 無釘既相睇黎都冇癮

點腿長一米八,咁個人咪三米高

好羨慕佢經紀人，可以日日對住IU BB

衰妹

佢條腿正到

無飛針圖 負皮

Lm 今晚J

上面sony啲圖高清到

冇波

有bra無討論空間

樓主,more iu 腳圖

比盡$1500

樣又唔特別靚，歌麻麻，身材周街係

我想比佢夾

你整咁多張無張有腳

大衣包不住IU的乳頭

真係痴撚線 咁嘅整容雞都可以上神枱
連登質素

真係想屌爆佢個西
可惜一定無我份

我都想射

空氣炮

佢鼻哥lon都幾大

IU好撚cute
勁想搣佢面豬仔

$600

張張相都係望住佢對奶

咪又係雞

黑色

腳

屌
正撚到

好樣衰

咁唔係包住 係遮住

臭雞一名
人地雪梨唔戴bra係私底下唔戴啫 公開活動都會着番
件臭雞就去公開活動唔戴 上電視台節目唔戴 都唔知搏乜 學人又要學得唔精

呢隻雞同結衣一樣咁臭

係床上面服侍慣老闆嘛
咪索性做隻臭雞囉

淨係睇到iu兩隻字都扯

著到送殯咁

國民淫娃

點解啲韓國人好似長期都著住冬天衫

又咪係雞